睇黎好多人都唔想佢出疫苗

你地還好嗎

垃圾zoom

點解SQ都跌
佢明明都受惠

疫苗都跌 大戶 我屌你老母

Expect會少左電子支付

我隻pins

ostk

Shop

有疫苗就唔再需要所有科技

Molamola 之前仲笑廢佬股

納指快啲返去四位數啦

宜家先知邊個裸泳

SHOP都跌

屌唔睇仲以為美國俾人射導彈
屌你老母臭閪

哩個真係好傷

啲錢返去實體經濟

傳統廢老股升咁多咪又係低過3月果陣
巴b都仲係未番到疫情前高位

科技股升左咁耐，回少少驚咩
就算我今日賣科技股都仲賺得多過班廢老
SH trch

逆市做慘過做雞

你呢堆全部疫情受益股
今年股價爆到傻,而家出疫苗消息D人又開始唔睇好
但我覺我短期唔洗擔心,始終實際作用未出到黎,都起碼仲有一排
琴日係因為炒消息姐
建議逐步減持轉返去D大型傳統科技股AAPL,AMZN果堆到好D

揸咗隻PTON, 變咗長期股東啦

多左人出街 先多返bo

就係要震走你地垃圾

反而香港電視跌咁少

咁可能係panic sell了